大家覺得邊部Oneplus機最啱自己心水？

利申小弟覺得5T應該係完美一代
18:9 mon
3.5mm
雙鏡
虛擬導向鍵
6吋機身方便單手操作

又多個首席打手

3T

1

用緊6 做公司機一流 雙卡 慳電唔多垃圾app

夠平 spac又勁 抵到爛

支那後門

oneplus 5

你用apple google咪一樣俾佢地攞緊你啲資料 你寧願俾自己中國人攞定俾班死鬼佬賺？

鬼佬搞唔到我，冇中共咁小氣

你聽過幾多個用大陸機嘅人俾中共搞 鬼佬唔小氣

5t完美
影相咪撚提之外，無notch, 大mon ratio, 核電，s835夠推絕大多數嘅game, 有3.5mm頭，oxygen 快靚正就唔撚使講。
係開過最滿意嘅android

又首席打手
笑撚死

btw 5T the best

依家啲人係唔係都改個打手名，op使撚推咩，有麝自然香，識嘅人自然用，唔識嘅，講黎晒氣，最好少啲人用，op不嬲少眾毒撚野

word censorship已經係搞緊，仲未計支那機幫忙ddos

大陸機幾勁幾平都唔會用

企開啲啦屌你老母
你先至自己中國人咋
大把人唔係架

唔係係乜撚野？唔認同唔係係兩回事喎

係你咁折墮揸住特衰護照咋
大把人揸英美加護照架
咁樣都仲係中國人？

咁係你嘅國籍唔係中國啫
始終都係流緊中國人嘅血， 做咩要咁睇唔起自己中國人？ 外國人威啲？ 反共就反共啦 做咩要反埋中國？

就算我拎住英美加護照我都唔會唔認自己係chinese, 反而係會因為中國人嘅身份而自豪 講真，反共我都好支持但係唔好反埋中國，做人唔好忘本， 唔通你會因為 認咗個有錢嘅契媽就唔認自己親生阿媽？

你都幾好笑
上得依個壇就一定係中國血統
你連電腦後面係咩人都唔知啦

你真係為駁而駁架喎 我有講過全連登都係中國血統咩？又講咩揸英美加護照 唔通揸外國護照嘅鬼佬我會當係中國人？瞓醒未呀

咁多位大佬唔好勞氣:-
不如講番正題？

應該咁講，係反支唔反中，我理解，亦支持。
不過你無得迫人，或表現人要人認唔認自己係邊國邊國人。本身人呢個個體就無咩國唔國，國呢啲野係你認就係，唔認都無得迫嘅野。

訓醒未呀
我講到咁即係我連中國血統都冇丫
定係你覺得我係亞洲人樣就係中國人丫

冇證冇據你中意點講都得架啦

屌你老母最撚憎人行過黎同我講中國血統
我住喺香港就要俾人當中國人？
屌你老母都十下十下

大家都因為係支那出產所以唔用，咁不如你唔好做人啦 事關世界上大部分嘅野都made in china 你部貴到仆街嘅iphone啲組件咪又係made in China，死蠢i狗比句design in California 就呃到

揸部LG都Made in Korea
揸部支那機連Design都in China
你覺得咁都冇分別我都冇野好講

你有證據prove到我係中國血統嘅咪攞出黎囉
咁撚多嗲
你咪又係一味靠估

俾你揀 你會俾中共強姦 定俾美國強姦

仲用緊3

支持oneplus唔係問題,
但樓主又唔洗死撐到咁樣既

樓主係大陸仔
唔好覆我咩亂估，單純問下
如果咁都剌激到你我無野好講

其實我個名都係諗唔到有咩好改先改呢個
自己又用左Oneplus一段時間
之前又見人改乜乜牌子首席打手
咪改左Oneplus首席打手玩下囉

btw我絕對尊重其他牌子嘅手機
Samsung我覺得佢做工真係行內頂級
LG嘅audio真心唔錯
ASUS嘅性價比路線吸引唔少人買
華為嘅用心追求硬件效能嘅心思
Apple系統嘅方便同流暢度
Google Pixel嘅攝影黑科技實力

雖說我支持Oneplus但唔會隨便踩其他牌子嘅產品，希望師兄你明白

我開呢個post嘅用意只不過係想一眾Oneplus用家入黎理性討論下各代手機有咩特別或者優點，絕對冇任何死撐用意

喂咁快縮 洗撚理連登仔咩

唔緊要喇，我都想比人知其實可以有理性打手存在

屌你老母 係個oneplus post有哂愛國不愛黨 大家中國人 仲有埋血統論 仲以為返咗2008年

6

真心覺得6隻紅色好正，同埋佢重新設計過個背面

師兄識貨

oneplus除左個神奇mon外可以講係呢個價錢內係完美
華為d機係撚下d愛國撚用
小米就出左咁多年機都咁垃圾，平oneplus幾百但用落你就知死
其他中國牌子基本上都差唔多
三叔htc lg sony生果

而家較左去DCI-P3又覺得冇乜野，睇得耐對眼又唔會痛或者攰
6T開心使用中

dci p3好似冇乜藍色咁 adaptive舒服啲

因為你隻眼會慢慢習慣
我本身睇15分鐘隻眼就痛, 依家可以去到約2-3個鐘都只係好唔舒服
但隻眼係會好攰, 再睇耐少少會好痛, 訓醒都恢復唔到
但我睇個唔閃既mon我只要開左flux呢類軟件可以睇足24個鐘都無任何問題
兩樣我都有約睇15分鐘-30分鐘睇下遠野, 最終結論係240pwm基本上你用得耐無可能避免到, 不過應該好少人會用咁耐

美國T-Mobile大排長龍，好癲